痴撚線,加拿大海岸無啦啦咁多人腳被沖上岸邊

17:48開始

雲海講果陣係08年,發現左4隻腳
頭先好奇GOOGLE睇下單案破未,原來到舊年18年,已經執到第14隻腳

加拿大海岸檢人腳 11載14宗
【本報綜合報道】加拿大卑詩省警方周日在海岸發現一隻人腳，為當地二○○七年來檢獲的第十四隻人腳殘肢。警方已展開調查，暫未知斷肢屬於何人。過往有指殘肢屬於被黑幫殺害的人，甚至是有邪教殺人獻祭，引起網民再度熱議。

警方表示，一名男子周日在喬治亞海峽的加比奧拉島（Gabriola Island）海邊散步時，發現木堆中藏有一隻行山鞋，細看之下駭然見到鞋內，竟有一已經折斷的人腳。警方接報後到場調查，並未在附近發現更多人體殘肢，已帶走斷腳化驗。

這已是卑詩省警方十一年來發現的第十四隻人腳，由於所有人腳被發現時仍「穿」上跑鞋，惹來民眾作出各種揣測。有人認為人腳屬於二○○四年南亞海嘯死難者；亦有人認為是連環殺手、黑幫、甚至是邪教組織儀式下的亡魂。

事件多年來從未間斷，有好事者甚至將狗及雞骨放入跑鞋，再留在海灘上。不過，警方已經排除之前的個案是謀殺，並確認其中十隻腳，分別屬於七個自殺或意外身亡的人，腳在遺體腐爛期間自然脫離身體。

香港每日自殺都唔止14個啦

但點解淨係腳呢？

新聞話有對運動鞋保護隻腳
同埋運動鞋比較浮,所以易沖上岸掛